Однажды экспериментатор Глюк решил отлить оловянного солдатика. Для этого он положил в ковшик кусок оловянного сплава массой $m = 150\unit{г}$ и поместил его на плитку постоянной мощности. Как только началось плавление металла, Глюк стал снимать зависимость его температуры $t$ от времени $\tau$ (см. таблицу). Вскоре после перехода всего сплава в жидкую фазу экспериментатор выключил плитку.\\
По результатам измерений определите:
\begin{enumtask}
	\item удельную теплоёмкость c сплава;
	\item мощность $P$ плитки;
	\item через какое время $T$, прошедшее после выключения плитки, сплав затвердел (полностью кристаллизовался).
\end{enumtask}
Теплоёмкостью ковшика и плитки можно пренебречь. Известно, что удельная теплота плавления сплава равна $\lambda = 20\kdjkg$
\tags{регион, 8, квазиэксперимент}